00後入·01記者都入

冇人話我啱哂
不過呢個係我做cd rom咁耐觀察番嚟
連登仔口口聲聲話出面啲人洗腦
媒體染紅 呢個奶共
有冇諗過其實你地(我地)都做緊類似嘅野
洗緊啲00後腦
佢地心智未成熟架
真係會信哂
個個女人都係雞
個個警察係黑警
去大陸做show就係奶共
個個為咗喺呢個咁正義咁本土嘅論壇生存
走去留埋哂啲虛偽嘅言
呢啲錯誤嘅價值觀
不過可能你覺得係啱嘅
之後又放句上連登勿認真出嚟擋
大撚哂咩 個腦有冇得移除回帶先
各位比人話過係五毛嘅唔好當咗自己真係五毛
你只係同話你係五毛條友唔同五毛
唔係鼓催五毛
不過班盲反真係好核突
上個連登多真係壞腦

冇人敢面對現實

樓主快啲走 我幫你頂住先

on9 高登本身個文化係咁 你班後來者要人就返你轉頭咁撚惡？
你同班新移民有咩分別？
而家個情況根本就係劣幣驅逐良幣
屌你成班當正呢到係fb ig
唔知幾時高登由少數變撚左做主流
好心你就搞清楚自己身份啦 好撚肉酸

冇野需要頂
網上世界最多咪食下負評
Nothing to lose

文化等於啱？
即啲大陸人落到嚟繼續周街屙屎屙尿都啱？

即係*

你唔好咁撚on9啦 成個小學雞咁針撚住人地一個point然後係到發癲無限放大
有冇睇過自由論呀
quote撚埋比你條傻鳩
所謂自由係以不影響他人的前提下進行
本身高登根本就for少數人去鳩up 一直都相安全事 直到你班00後全面進場
屌你老母仲要講撚到好似逼你班00後上高登連登再逼鳩你灌輸你d乜咩概念咁
返去飲奶啦屌

乜我上錯咗高登咩 冇喎
如果係00後,你肯定係啲食古不化嘅廢老
成日講白己嗰陣點點點
10年前 唔係個個都可以咁隨便攞住個電話就上到網
用戶人數少 高質用戶比例咪多
咁自然你講咩啲高質用戶都會諗下先
但係今時今日點同
連登個普及率高咁多 呀豬呀狗都有ac
你又話冇人逼你上
咁夠冇人逼你睇染紅嘅TVB啦
你地咪一樣屌到人開花

推

你老母就生智唔成熟 生左你出黎
自己冇批判思考 人地比乜你照食 就算唔上連登 去邊到都比人影響到嫁啦

呢個正正係我睇法
咁點解媒體染紅連登仔要屌到人上天？
雙重標準？對人唔對事？

死返去5p啦

又係你呢啲人
習慣啦 連登就係有呢啲

唔洗起身番工？